醫護手足麻煩入一入嚟

我明白有啲醫護人員覺得救人係你地嘅天職使命 即使係咩人都要救
但你哋要知道係得你地罷工先可以令個仆街政府封關 你地罷工先可以令到武漢肺炎唔會係社區爆發

你地罷工係救咗所有香港人嘅性命 保障所有香港人嘅健康 求下你地保護我地

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

連保護自己都唔識就去醫人
HA話急症室唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
如果有消防員願意唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去三級火場救火，咁你咪繼續返工囉
下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國
你班庸醫快啲衝去死啦

唔值得為呢班大陸人而賣命 政府係推緊醫護去死
救佢地不如罷工嚟拯救我地

7/10

8/10

醫護人員罷工啦

9/10

10/10

推

唔想罷工，罷唔到工，就罷所有 on9 paperwork, 你自己諗下用咗幾多時間做文員野， non patient 野。高層日日加 form , 返工為填 form???

如果你有道德枷鎖，倒不如唔理一切 paperwork, 只做 基本 care, treatment , 急？冇得急，所有急，都係方便高層交差

Push

其他sector 嘅人要一齊罷工再加有行動推翻港共先有用。

一齊罷工好嘛

好好